玩咩Game 會喊

尼爾 ending e 出staff list有人黎救
RDR2 good end/ bad end
Last of us part 1殺入醫院
買左last of us part 2
買左2077

課完金抽垃圾咪喊

再抽咪得，無事既

last of us part 2 劇情爛到喊
玩起嚟都麻麻地

tarkov

如果無記錯應該得兩隻

閃之軌跡2 仲要喊夠三次
受讚頌者給逝者的搖籃曲

傳頌2,3 喊到痴線
撿起個面具同埋比d同伴察覺到果陣

life is strange
好早之前玩 結局好感人
death stranding
近年少有劇情令我好投入既game
persona 3
個人覺得劇情最好既persona

cs

我玩尼爾又未去到喊，但玩完果排好壓抑

Death stranding 好似ps4獨佔？

出左PC

telltale walking dead

唔係

to the moon

Fifa

Mario Kart 臨過終點比專射第一果啲藍色飛龜打中搞到無左第一

第二集唔知係咪睇過動畫，所以最後無咁震撼
但係第一集都睇哂成套動畫，但係d 眼水都不停咁流出黎

第三集d 眼水都差d湧出黎

天之痕 放棄玉兒果段

psp年代 ccff7
本身一開始好鐘意ff7 cloud個角色
睇完ff7ac 更加覺得佢好型棍
就諗住玩ccff7用佢

點知cloud係入面中後期先出現
重要用zack做主角
最開始都唔太鐘意zack
初段覺得佢係d死o靚仔 亂咁黎

到左最後我先知佢係真男人
最後段動畫喊死我

全部都係Alice

New gundam breaker 好玩到喊

Fifa 21

White album 2

返校

Bioshock 1>2>infinite>dlc 暫時劇情最感動，無諗過結局係咁完美但又遺憾

nier automata 結局陣係驚會del save ，結果反而無咁投入去感受

Bioshock 好似都唔錯
搵機會試下先
人地都問左你好多次先del save既

Life is strange, 喊到仆街
RDR2同Nier

Cyberpunk 2077
多bug到喊

寵物小精靈 空之探險隊

fall guys

To the moon
一開始覺得個idea好on9
到最後結局流晒眼淚

人中之龍0

玩咩野架

以前玩隻online game，比game入面個fd呃左件神裝喊左幾日瞓唔著，屌佢老母仆街死

人中之龍0
極2最後差啲

邊隻online game

RPG MAKER GAME
基本上唔係玩，係睇故事，兩個鐘內睇完

啱先上steam望依家賣15蚊，當睇一套戲都值

Clannad

Richard 3
傑佬以為Ciri死咗 然後深情抱擁

真島

人中之龍？

彈丸2 第五章
彈丸3 第一章

彈丸3 其實好唔好玩?
我見評價都幾兩極

walking dead 1st season
to the moon

唔玩最後一章都ok既
其實成隻game都好玩既
不過同彈丸2相比
彈丸2神太多
所以比較之下咪比人屌

Among us

仙劍5前傳

還願

聽到都好沉重

G弦上的魔王
To the moon
戰國蘭斯
命運石之門
Clannad
月姬
Fate / EXTELLA
仲有好多 一時間醒唔起

玩我覺得好玩
故事方面就好破格, 唔係人人接受到

同1，2集關係唔大 利申冇玩

一生人一次

Fun fact
Zack 個聲優同alice 個聲優結左婚
克勞德無法NTR了

克勞德係懶cool 中二死mk

Zack 係好陽光

zack 貼地好多

Lee

全部都係ALICE

True or dare

好少見到都係最中意p3嘅人
好中意哈姆子太陽同命運commu

LOL
輸到喊

第一次見你唔係用刀劍/鬼滅圖覆人

好玩

原來真係會有人接受唔到最後一章

古惑狼4 難玩到喊
咩ds 仁王都係bb級

如果暴雪唔奶我都想買
就黎控制唔到自己

第一打ffvii
點解女主角死左

我岩岩買左裝備俾佢

另一隻係勇者鬥惡龍5定6, 個男主角做完俘虜 然後又石化， 最後先知自己唔係勇者

伊蘇8 ， 丹娜自我封印

FFVII正傳其實無乜感覺
無前傳咁煽情掛

xenoblade de
人中7

仲未有人回人生ONLINE

richard

What Remains of Edith Finch

二手
同埋呢集幾有心整

佢吹得大同中二就梗架啦

本身一代boss 已經係屬於鳩up類

同埋本身推理設計好多好亂黎

基本上下下都係巧合到痴撚線程度先做到既殺人方式

XBOX 呀
撚有二手咩

咁如果你係連第一二集都有怨言既話可能個系列都唔太岩你
江之島盾子係歐美都係好吸引人既奸角
如果你覺得係鳩up應該唔岩玩哩類
但啲人話v3最後一章接受唔到大概唔係留於鳩up既程度

我鐘意隻驚 人設都唔錯
但同時唔鐘意佢吹太大

最憎就係江之島
...江之島吹到太無敵啦
根本不知所謂

第二集整體黎講都係好唔錯

我全個系列除左啲小說都玩哂
一開頭就成班個朵咩超高中級
唔鍾意中二同吹大既話好難愛上

一定係ff10

結尾嗰句：思い出しでください

然後首素敵だね必喊

Finding paradise 都正

開頭This is my story

Good end

RDR2
第一次打機打到想喊 有心痛既感覺

佢最尾搵大佬報牛時已經鋪緊佢會死

Life is strange before the storm 玩到喊第一知唔會再出佢哋2個同埋Chole 真係慘

幽城幻劍錄
life is strange

通常都係因為好似經歷左好多野

p3個劇情真係好深刻 玩到結尾果陣真係比佢震撼到 4同5雖然係好玩但比唔到果種感覺
我老婆aegis

想睇max同chole一齊走佬之後既故事
雖然我第一次玩係比chole死因為覺得抵抗唔到命運

仙劍奇俠傳 ending

In my restless dreams, I see that town, Silent Hill

傳說對決 由大順風打到逆風輸埋

This War of Mine

天之痕
Bad end二揀一

Spec Ops The Line
教訓：在未有足夠情報下別輕舉妄動

勇者鬥惡龍 5 天空的新娘

第一隻我玩完感觸到思考人生同思考生死既game

唔小心睇到又諗返起

witcher 3
同我扑過野最後慘死

成個人生都係悲劇

唉唔講

去左Nier concert
好多人聽到喊

幻想三國誌2同4

老豆見唔到老母
仔既老母比人捉，搵既過程死老豆，老婆同自己又比人石化，仲要hurt埋另一個青梅竹馬
孫童年見唔到自己老豆同老母，反之亦然

慘三代

key 社大部份game
To the moon
Ccff7
Nier automata

bioshock

喺火車站撞返修女嗰段對話仲催淚，喊撚到仆街

好似係仙劍一

Cyberfuck
多bug到喊

攬住呀媽果度

望落好似幾癲 幾正 玩咩架？

邊撚個Alice

支那死清光嘅驚

幻想三國誌

Battle field 1

rdr2 last ride

失落的奧德賽
主角同自己個女團聚然後個女老死

還願結局都好眼濕濕

love choice
雖然係支那團隊整同埋隻game好短
但個故事令我好有共嗚
放手唔一定係唔再愛
多啲陪伴你身邊既人
用多啲心機去聽對方既說話
凡事都唔係淨係得一個解決既方法
但千祈唔好用消極既方式去解決
真係唔好等失去過先識去珍惜

dark souls 打巨狼希夫

清，幽城都有玩，識啲嘢

FF9最尾vivi讀白
仙4中段之後

full gear一開波 就見到自己隻手落地？

細個個時玩《薩爾達傳說 不可思議的帽子》
結局感動到眼濕濕

玩到跳樓計唔計

犧牲個鎮救Chole結局睇落似hea做，Chole死嗰個似真結局多好多

三個傻鳩去杜拜搵水飲

香城online

Fifa

年年都喊

玩咗幾十次都仲會眼濕濕

尾行

rdr2

其實愛麗絲個名係aerith

喊撚到銀包都瘦撚咗
抽卡驚真係另類毒品

抽得幾多,普通人課極咪果幾萬

汪達與巨像

GOLF會令你想喊

skyrim 玩mod ,CTD到喊

rdr2 去到 that's the way it is 嗰度標撚哂眼水

the last of us 2 ，隻game 爛到喊出黎

夢日記

真島ending
再搭埋極2 嗰度

last of us 1 嗰對黑人兄弟都好震憾

回答我，不是用一個醫生的身份，而是用男人的身份回答我！

原神
科技大倒退

第一隻玩到會想喊嘅game
兩個ending 都係bad ending

個女主時光倒流去救個fd嘅老豆
嗰part幾sad

do you feel like a hero yet?

life is strange最後出foals spanish sahara即刻哭能左

nekopara

FF14
3.x 4.x都有幾幕好感動
但去到5.0尤其5.3真係喊到仆街
代入咗之後個威力仲勁過單機FF

To the Moon

哭𠹌死

一個人玩Minecraft

真島真男人

日文讀法都一樣好似

2077
真係垃圾到喊撚左出黎
No man sky, division 2都係

Cloud其實唔係懶cool
你睇返佢背景，佢咁既性格係有原因

結局嗰度本身都忍到
但係bgm一響起即刻喊

呢套真係喊到癲

有冇玩2?

玉兒同小雪只可以二選一

同意 但好似無邊個位會喊

FF10 結局喊到仆街

宅男的人間冒險

Modern Warfare 2

Cyberpunk 2077，除左劇情之外伏到喊左

冇
續集我驚自己期望太高咁玩會失望
所以一直冇買

Fgo就唔好講啦
幾千蚊抽倒嘢都叫做好彩
冇保底幾萬蚊都冇一隻都唔出奇

witcher 3

人中

141俾Shepherd抄家？

仲有MW3，最後死Q哂

nier

death stranding

A way out

識嘢

"I need a medic!"
"Makarov...knows...Yuri.."

軌跡真係集集都有感動位

River

Detroit Become Human

遊樂場Alice玩木馬果度

I say again! DO NOT TRUST SHEPHERD!"

幻想三國誌2

玩大富翁就快破產會喊

配埋個背景音樂
加埋炮彈轟炸聲。。。

undertale

The walking dead

東幼

XB2哭撚左

無一隻game會喊
點解會咁上心?
我玩tlou part1 殺入醫院殺人殺得好開心

劇情都一樣垃圾啦
完全代入唔到

真心會喊?

真係好正
呢排想玩返但係win10開GAME會變到好細格 玩唔到

大神
感動到喊 難得過sad到喊

我見到個主題第一下就諗起呢隻
我打機好少喊, 但最後日出果幕真係喊到豬頭咁

叫做中規中矩啦代入唔到係遊戲設計姐，同埋如果D對話真係會影響劇情會好好多

好多野都唔合理
而且係一個咁高維度既科技世界
手法, 劇情路線 都仲係行緊現代方式
完全係想像力不足

Do not trust Shepherd!
Ghost!!!!

He will remember this.

入到黎想講尼爾 點知第一句就秒左

飛左去日本？

最後返過去換左粒珠果個伏筆真係令我呆左，原來一開始已經鋪左一個伏筆
經歷左主角既人生咁

現代戰爭三部曲
ff7

小學雞果時仲用game boy 玩寵物小精靈

打左好多次大乳牛終於打死

點知未save得切冇電

嬲到喊

玩nier automata 9S插個紀念碑個幕
加埋首BGM，屌

第一次玩果時仲諗緊arthur死唔死
掛住諗，唔識傷心
之後搵返 d reaction黎睇
喊到痴線

cyberpunk就係科幻復古
成個概念成幾廿年前諗出黎, 好多野都好舊的
唔係純科幻

Bl2

真係down左成個星期
好似失去左個好朋友咁

FFXV 最後拎返堆相同Credit首Stand By Me喊到仆街

明明是我先來的

就係做到格格不入囉
究竟個城市有幾高科技? 其實真係體驗唔到幾多
玩完成隻game, 就係披住biobot既皮既farcry 劣質版

美帝洛杉磯

clannad

Witcher 3結局，覺得男主經過咁多苦難，終於可以休息
空軌2，男女主角線
CCFF7
The walking dead season 1，Lee

同Victoria做friend反而會害死佢

結尾丫莊一家人嘅開心田園生活
睇住佢哋咁幸福先至最傷心

第二集唔開心第一集點傷心
比人撚狗咁撚

same, 首歌係Aegis內心對鬼太郎既感情, 仲有玩家

Last boss 戰結尾都喊出嚟

人中0

一定係尼爾
打到2b甩皮甩骨喊哂
屋企人問我咩事

死晒都好，結果剩番$一個

玩H game 玩到下面喊咗出嚟
出咗啲液體

空之軌跡三部曲 經典

咦 平心而論 TLOU2 gameplay 唔差喎
Abby line 去醫院地底打 boss 好深刻
只係劇情真係負分

殺村長/洗村長記憶

呢D位一定要入房打，無顧忌咁爆發

諗起隻馬死左

咁你一星期都喊好多次

有無興趣玩galgame？

Rance 10
十幾年fans，去到最後既感情一口氣爆晒出黎

咩馬死左咁把閉？
白色阿拉伯馬lv 5?

除左第三季同黑妹外傳外,集集結尾好感動

選擇就咁走咗去

天之痕兩個結局乍看係傳統玩法二個女主角一人一個
但其實亦都係兩個唔同角度去quote佢個主旨
一個雖然無相聚，但屬於三個人的友誼係三個人共同心裡最珍惜嘅時光，佢哋三個都有記住
另一個係即使佢哋再相聚，但記得呢段情誼嘅人只有一個

以前嘅domo小組真係好正好超前
雲和山一個武俠game竟然係一開game係威尼斯，西方人主角橫過歐亞大陸黎到唐朝見證安史之亂
天之痕focus返角色少年人之間嘅感情，主旨卻係將友情昇華高於愛情
蒼之濤不斷時空穿梭改寫引發嘅連鎖效應，最後三四個唔同時空產生嘅人堆埋一齊

uncharted 3

Rdr2
John同Abigail結婚對比Mary 喺Arthur 個墳喊

botw搵哂十二個回憶
之後去觸發最後回憶之後喊咗
回憶係講薩爾達為咗救林克終於用到封印之力 其實都係基本嘢
但睇完個回憶之後薩爾達會同林克講
你已經搵返哂所有回憶 我係城堡等你
嗰段音樂好震撼
加埋玩咗百幾個鐘對成個故事嘅沉澱就喊咗

好多幕都好撚感人
同森林蜥蜴分別果度 同埋最後同搭檔分開果度
爆咗關之後果啲支線劇情做得都好撚感人 記得細細個玩喊到收唔到聲

係
而且唔單止主線劇情做的好感人 佢啲支線亦都好感人 唔明任天堂點解要cut咗呢個系列

返校ending喊到仆街返校其實只係一場普通既青春校園戀愛劇，只不過時代背景係台灣戒嚴時期發生，結果有人被政府槍決、有人流亡海外、有人內疚自殺、有人不明不白坐左20年監，果種無力感作為香港人應該明

至於 還願 ，可能係代入感問題，玩完無乜感覺

Ff8
Ff14

素敵真係好撚癲

a way out

真 如果佢出單機版可能多啲人欣賞到個故仔

Undertale

呢隻真係耐唔耐攞返出來玩都係咁撚正
係鯨魚背上面三個人一齊合奏呢幕真係痴撚線

旺達與巨像

agger玩到結局真係好撚sad
不過接受唔到X-2女主變晒成個格

睇住佢哋咁幸福先至最傷心
講得好中! 去到厘part 玩落去既感覺變得好古怪
心情好矛盾...

喊得出咩
胃痛到仆街就有

睇人玩就會

還願, 可能有小朋友的會易喊D

人中0 牧村實拜山聽到錶聲

我係絲

好sad 仲諗住隻驚冇乜香港人玩

Life揀左乜

tifa係ff7ac話佢一直都驚寂寞
但又唔敢面對大家
所以一直手機不離身 同埋聽留言

細個玩淚線低啲
石化果到我玩到眼濕濕

seriko

最後都有d眼濕濕
但係臨結局前問我攞邊張
我攞左張近鏡龍騎女個胸相

一諗到佢2公婆係到望住龍騎女個胸再對望笑
就即刻斷左個feel同笑左出黎

Nier
同埋玩Persona5以為mona死咗
係咪得我咁眼淺

同埋佢人格係唔完整同錯亂
好多後來既動靜同記憶都係受Zack影響
所以D行為好機械式, copycat咁
完全無自己獨特既個性
雖然我都鍾意Zack
但Cloud個角色其實寫得好合理

katana zero
undertale

D音樂好催淚

然後閃軌3 想叫佢還返第二集d眼淚比我

undertale 個good ending 都幾感動 bbq結局

呢 我成為了英雄了嗎？

我揀左臨出海張大合照

真係喊到仆街應該係 to the moon

transistor

如果帶面具果個係黎蛇扮成件事型好多

To the moon

會眼濕濕
RDR John死
RDR2 Arthur死, 見到Dutch唔信自己信左個25仔
對馬 最後要同呀叔隻抽隻 無論你殺定唔殺呀叔都好 對佢同對你黎講都係一個bad ending

買左gundam versus

兩個ending睇晒

我都有諗過簡d 4人合照
但最後我諗住簡龍騎會有咩影響
點知係老婆面前睇番

Living Dead 1

最後首歌詞畫龍點睛

若有來世你還願意嗎昇華左個主題

有人識幻三好感動
除左第3集以前玩完冇乜深刻印象外，其他都各自有感人橋段係記憶猶新 尤其真係幻三2 海棠君河

五代就當冇玩過啦

老屎忽暴露年齡系列

軌跡系列世界第一

FF7 Aerith死果幕

我七海小天使第五章個故事教主其實搞到真係幾絕望

爸爸 我們回家吧

If you’re with me, then everything’s alright